5x1有糊叫

集氣

要留名了

係咪派

Lm求派

派？

lm求派

派錢

純打氣

求派

咁係唔係派？

如有可否派一百救小弟

請你一定要派我

留名袋錢入袋

留名，希望你過到關

lm

派我

有無巴打幫你戒賭已經

準備可以戒啦你

入比你咪害左你

1:1

求心得

2:1

Gel頭後果

Post 飛好撚邪

88

仲贏住

冇斷已經好勁

貼飛

樓主好緊張

仲有半格都贏千幾

抵啦，未完場就gel定頭

3-1

3:1

1蚊都冇

慘了

燈撚到

屌 話口未完半格都冇

燈

rip

想知樓主係咩心情

針得

厲害厲害

Thx

希望樓主你岩岩有補飛

食糊仔

應該喊緊

Gel頭gel出事
扮哂集氣呀嗱

仲有4分鐘可能3:3呢

幫你計過本身收7000

巳經無所謂喇

gel頭咪出事囉

依家幫你計埋1蚊都收唔到

唔該曬

利申買左森多利亞

哈哈

呢場咁撚假都33咁就唔洗玩啦

真係耐人尋味

當買個教訓啦樓豬，貼飛gel頭呢啲真係好撚邪

又幫狗會鋪草皮

唔該樓豬

樓主貼飛幫晒成個波post叫森多既人

計得好快

樓主咩心情

I know that feel

多謝樓豬

Thanks

依家收皮 利申買森記

無得入喇

10分鐘 嬴6K變輸400

如果樓主有補飛 應該仲有贏

剷光頭啦傻閪

正評我留既 btw thanks

想知樓主而家咩心情

岩岩打急電比森多領隊
個領隊就話無乜野
個教練知道你gel之後話1蚊都唔比你
sorry,係我唔好

買左森多以為玩完

數據做到野

多謝你

我專登黎多謝你架

笑到我

半場反cup有4倍幾,補返幾1至2k唔過份

原來貼真飛真係會仆街
8x分鐘反cup

感謝樓主提供是日笑話一則

80分鐘都仲0-1, 點知最後連半個盤都收唔到

柒到笑哈哈

最鍾意睇人仆街

樓主知錯嫁啦 唔好再推ok?

笑撚死

買左森多 見輸0:1 訓醒竟然有全格

咁早gel 頭

意假

賭出一片天

咪就係

樓豬

有人gel頭

無5球真係唔好gel

拖連奴尋日果場
5：0 → 5：3
五球都咪開心住

仲叫緊